有咩方法可以令個樣大個d？

話說小妹今年21歲，但係成日出街比人當中學雞，返工又比人當中學雞黎兼職，所以想問大家有咩方法可以唔好咁童顏？

話說小妹今年21歲，但係成日出街比人當做左人老母，返工又比人當呀嬸黎兼職，所以想問大家有咩方法可以唔好咁睇落咁老？

係咪出開旺角都比人問係咪買書

到你比人叫姨姨你就會想童顏

都有喔但係唔多

衣著化妝打扮

樓主姓曾 ? ?

化妝可以成熟好多

不是喔，何出此言

女仔童顔點都好過男仔啦